Cambiar el archivo .csproj a la version netcoreapp2.0
Ir a la carpeta en la que esta el Dockerfile y construir la imagen, despues correrla

==> Build the image
docker build . -t imagename  

==> Run the image
docker run imagename

==>
docker rmi -f imageID
